有無繪圖軟件介紹

除咗小畫家
通常畫幾何圖形

Ai

Autocad
新手勿屌

我有用autocad
不如唔似係畫圖案
似係畫建築
我想搵啲好似啲紋身師畫嘢啲軟件

Adobe Illustrator
Inkscape